# README #

Shogi Game

El shogi, popularmente conocido como ajedrez japonés, es un juego de estrategia para dos jugadores perteneciente a la misma familia que el ajedrez
y el xiangqi, todos ellos descendientes del juego Indio chaturanga o algún otro tipo de pariente de juego cerca

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact